老實講今時今日入唔到大學真係幾垃圾

唔計個堆高分2中英既(b5 23以上)
今時今日要入三大根本唔洗廿分
咁都入唔到U真係幾廢

樓主 = B5 24，2中英

我26呀CUHKDog
同埋我只係炒英文

UST QSA LQ: 18

Lowest: 17

偽進分數？，UST QSA 幫到你

今時今日冇父幹冇家底

讀完大學出黎你咪又係要看人臉色做工奴

準時返工啦傻仔

我係垃圾

hku個堆Bed課程

照你咁講香港有8成人都係垃圾

入到u但唔入civil仲垃圾

乜撚野叫唔計個堆高分2中英既
想扮自己唔廢? 收皮啦你

Bachelor of education

就當英文2=廢
一個25分炒中文勁定有3322但得20分既人勁?

駁唔到

同埋想講啲課程cut左勁撚多，我正係知BAFS cut撚左成一大本，依家聽人講BAFS好多野記，好想一巴P埋去

社會多得你啲仆街唔少係咁標籤人
讀唔到大學又話人廢話人垃圾
人地分分中啲才華才能多過你啦
未了解過就話人廢，讀唔到書就代表一切？
成撚日分類標籤打壓其他人然後笑鳩人
又唔見你同啲好過你嘅人比較
踩低人地抬高自己不知所謂
利申：中大狗

實努力讀力 根本gbus都唔難入

係到笑人入唔到u又唔計自己炒英文 咁易入你都入唔到

你真係on9到核爆
得啦 成個校園台都知你26分讀hd 好叻啦 你讀書同三大有得比呀ok?

系

18分入唔到 留名

我幾時有話自己勁呀又

炒中文都值得可憐 但係炒英文真係收收皮先 入大學日日都用英文你同我講炒英文係無問題？

收皮啦
英文咁撚差入到去未又係比人屈
仲要你入到未撚入到呀，收收皮先好唔好

正常有料既分數應該係3454 5* 5*
得3322即係文理不全

老實講英文拎2仲辣殺

DSE咁淺都入唔到大學，一係考試唔岩你玩，一係就你份人懶散

2粒星叫有料

老實講今時今日讀到大學代表啲咩？
真係以為大學畢業就做到上等人？

起碼叫有少少少少專長
444444果d真係笑而不語

讀到大學唔代表乜
只係代表你係有勤力過同智商正常

但連考過DSE都考唔好，大學又唔到，咁代表乜?

讀緊書講乜鬼私樓，私樓畢左業先講都未遲

你係弱智既，俾個皇宮你咪又係弱智

白鳩癡日日講中文寫中文都炒
唔撚係小兒麻痺都拎到個3呀戇鳩

一日有第九味呢d題目已經無意思啦個考試

DSE中文係考中文???
返去做下份卷先好無

樓豬係咪縮左入老母個閪到

讀到大學唔代表乜
只係代表你係有勤力過同智商正常

但連考過DSE都考唔好，大學又入唔到，咁代表乜?

今時今日炒英文又拎其他打飛機既都垃撚圾 姐係樓主

入唔到就入唔到啦 乜撚唔計中英2 英3都無點讀U

接受現實啦
利申中文2

想做住皇宮弱智
聰明人住公屋
蠢人住私樓，我俾你屌有乜所謂

炒英文就縮翻去你老母個閪到啦

聰明人見到咁貴都唔出外國，俾香港限制自己發展
咁你醒極有限

其實入大學為左咩

証明自己智商正常，同增加出國機會

入唔到大學即是智商唔正常

又一堆人上黎R存在感

正常點會考唔到
懶得濟?

入到u又點 出到黎咪又係做奴隸
搵到啲錢又點 咪又係做樓奴
人地ive仔但有父幹仲威撚過hku grad既奴隸
利申 ust奴隸獸

洗撚翻去做呀岸都上埋喇戇鳩
屌你老母問心喇
聆聽抄得切要個4有幾難呀
寫作文筆唔鳩好咪寫議論背吓例子囉
硬係要懶係高人咁又寫到離鳩曬題
說話唔係毒撚柒吓柒吓講句野口窒窒都5到喇
當你閱讀卷真係語感垃圾，成世唔撚睇書睇文既
屌你前面啲題目又問文章大意又語譯吓咁款，都唔撚洗你諗喇
拎個3有幾撚難呀大佬

講到咁易，年年咪又係等marking出答案
屌你老母問心喇，連讀過碩士博士既老師都唔肯定岩，你班DSE憑咩覺得中文易

每屆都有最少四成人中文無三

跟本dse中文就是拉curve

講得好 死弱智私樓廢物

無父幹已經係垃圾啦

英文都要得2 大陸仔？

講緊拎3呀屌你老母
吓吓要求岩曬做乜鳩
邊個碩士博士出黎話自己考DSE冇信心3到？
同埋講到中文禁柒負碌
夠有啲濕鳩名師年年考中文都5**喇
人地有路捉有語境中法底support班中學雞冇啫

連登咁多懶撚

貼堂

英文攞2其實好難 我一世都做唔到

樓主做咩無啦啦又開個post引人圍屌自己

HD 都讀唔掂 exam period 壓力大到傻咗

中學老師自己唔識做，邊有人識教識解，問心拉屌你老母，要求中學生做一份博士都做唔到滿分既中學卷，合理咩?
唔合理既話，點解拎3就合理?

大你

樓主炒完英文入番U未?

入到又點
出黎做野 你上司老細係中五畢業
坐住係度個個月拎幾萬

認真答樓主
炒中文都體諒
因為中文有閱讀呢個伏卷

但你炒英文就收皮喇
英文3真係好廢都可以有
就算比你上到
你都讀得辛苦喇
唔好勉強

唔係香港發展，私唔私樓關我乜事?

文科仔食唔到weighting先慘

姐係咁, 如果大學生用入唔入大學來批判一個人垃唔垃圾就以偏概全！
另句話說, 一個扎鐵佬用做唔做得起扎鐵來批判一個人垃唔垃圾既話, 樓豬就最垃圾個位！

利申大學生

英文2左就收爹啦屌你老母
成鳩日拎b5 26 英文2上來打J 取暖
打完啦射完啦你都入唔到U啦
記得抹返先好走呀柒頭
利申：邊緣人但係我係大學生唔似得啲傻鳩係度吠又入唔到U

HD仔就縮返入你老母個子宮到啦屌
都唔知你有冇面見鄉親父老
又唔夠膽走後門同人爭
渣

到底邊忽比你睇到我打飛機

利申返先我係垃圾
是但開個post都有人屌我打飛機

你除撚左條褲對住個post用手係度chok仲唔係打飛機呀

係, 我係垃圾

埋大HD仔係埋大對住
我呢啲有332233既走前門理工大學生
要俯首稱臣

你喜歡啦
我講我有26分依個既有事實都要比你地屈我打飛機

利申垃圾
唔洗屈我打飛機

認真，有26分唔retake英文好on9
利申：band2中中仔有聽書鳩考英文都有3

雙修
讀hd都學到唔少英文既

其實點先可以炒英文

垃圾咪炒英文
利申垃圾

講真，香港地入唔到大學，但係佢英文好勁果啲。只能說制度係咁。好慘呀呢啲人

利申：dse7分的人

我有無get 錯
你意思係英文好就夠 其他科不學無術唔緊要？你覺得呢啲係被浪費嘅人才？

我肯定中文有份累到佢7分

本身好高分但係中文同英文都攞唔到level3嘅仲垃圾過33222 pass 但係入唔到大學嗰班

連基本語文能力都唔合格,其他科都係死讀書

負評，上一頁

咁實有啲人讀書冇咁叻嘅

低汁

低得過你?辣殺

應該係中學名校入唔到三大真是垃圾中的垃圾
起跑線超人咁多都要入 shitty poly...

16年18分 （後悔當年無覆卷又無retake)

英文2根本就係廢
老實今時今日英文連3都攞唔到真係幾垃圾